奧地利媒體：三萬警察在香港示威

30.000 Menschen demonstrierten für Polizisten in Hongkong

and no one cares

猶差話係內部業務討論會唔係集會或示威

依篇報道無提到猶基言論

呢次真係柒出國際

傳遍成個地球

有三萬人？